Frandé法蘭黛12月黎香港

鍾意法蘭黛既巴打唔好錯過

早買早享受

早買都係要等到12月先有得享受

早買平一舊

有冇巴絲會去聽 ？

一個人去揮手

已經買 毒撚一個人睇 有冇人都去？

唔知今晚多唔多人

已到、準備與世隔絕上唔到網。

......